好多五毛通過屌香港人，本土/港獨派黎轉移中共港共責任

由尋晚開始已經不停有五毛開工洗版 不停屌香港人港豬 港女，屌本土派港獨派 不過偏遠就唔提港共政治控訴，只識不停轉移視線

依家好多五毛開工

有問題唔可以比人屌？

係 例如咩都話人五毛 目的係扮成同伴 方便洗腦
利申 唔好對號入座

嗰啲唔係五毛嚟

嗰啲係 中国人 會員

踩連登都係五毛agenda之一
全部人留係已經赤化完成ge高登一次過洗腦最方便
唔洗請咁多人買咁多ac

幫推

一直都做緊 睇下隻三色貓之前就一直叫人番高登 無人理之後就成個五毛底露晒出黎

完全中point 佢地唔提香港未淪陷果時香港人邊有咁折墮

完全回避晒中流共責任

推下